合味道檸樂唔係係高登幫早洩打飛機咩 做咩走左過黎

死返返去啦含撚狗 屌你老母臭閪 幫早舜打丁打撚到腦到殘撚埋？食撚屎啦智障狗